{"id":1171,"date":"2015-09-01T15:52:56","date_gmt":"2015-09-01T15:52:56","guid":{"rendered":"http:\/\/216.70.112.79\/~contempothemes\/wp-real-estate-7\/multi-demo\/?page_id=1171"},"modified":"2025-05-17T22:26:58","modified_gmt":"2025-05-18T01:26:58","slug":"quienes-somos","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.cbenoitpropiedades.cl\/web\/quienes-somos\/","title":{"rendered":"Qui\u00e9nes Somos"},"content":{"rendered":"<p><strong>CARLOS BENOIT PROPIEDADES LTDA.<\/strong> Presentes en el mercado inmobiliario desde el a\u00f1o 1994 en respuesta al crecimiento de Santo Domingo respecto de su proyecci\u00f3n como balneario exclusivo en la V Regi\u00f3n.<\/p>\n<p>En estos a\u00f1os nos hemos posicionado y especializado en el mercado de la intermediaci\u00f3n inmobiliaria como los m\u00e1s importantes en la regi\u00f3n. Nuestros servicios incluyen distintos \u00e1mbitos relacionados tanto para propiedades urbanas, rurales, agr\u00edcolas e industriales. Poseemos un gran conocimiento de la zona, sus alrededores, la historia y las regulaciones<br \/>\nvigentes.<\/p>\n<p>Buscamos la excelencia en los distintos servicios que entregamos, con transparencia y confiabilidad. Contamos con un equipo humano, profesional y t\u00e9cnico, lo que nos permite entregar un servicio especializado seg\u00fan el requerimiento solicitado. La seriedad, la atenci\u00f3n amable, con dedicaci\u00f3n e informaci\u00f3n son nuestro sello y la \u00e9tica es la base de todas nuestras<br \/>\noperaciones.<\/p>\n<p><strong>MISI\u00d3N Y VISI\u00d3N<\/strong><\/p>\n<p>Somos especialistas de a\u00f1os en el mercado inmobiliario en Santo Domingo, San Antonio y sus alrededores, entregamos a nuestros clientes los mas altos est\u00e1ndares de servicio, una informaci\u00f3n amplia, detallada y veraz de cada una de las propiedades que gestionamos.<br \/>\nOtorgamos asesor\u00eda integral, con seriedad, aplicando estrategias y con un compromiso de hacer bien nuestro trabajo, para una correcta y beneficiosa toma de decisi\u00f3n de los clientes.<\/p>\n<p>Nuestro prop\u00f3sito es establecer relaciones de largo plazo en funci\u00f3n de satisfacer los diversos requerimientos y estar en sinton\u00eda con los permanentes cambios en el mercado.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>CARLOS BENOIT PROPIEDADES LTDA. Presentes en el mercado inmobiliario desde el a\u00f1o 1994 en respuesta al crecimiento de Santo Domingo respecto de su proyecci\u00f3n como balneario exclusivo en la V Regi\u00f3n. En estos a\u00f1os nos hemos posicionado y especializado en el mercado de la intermediaci\u00f3n inmobiliaria como los m\u00e1s importantes en la regi\u00f3n. Nuestros servicios [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"template-full-width.php","meta":{"_monsterinsights_skip_tracking":false,"_monsterinsights_sitenote_active":false,"_monsterinsights_sitenote_note":"","_monsterinsights_sitenote_category":0,"footnotes":""},"class_list":["post-1171","page","type-page","status-publish","hentry"],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cbenoitpropiedades.cl\/web\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1171","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cbenoitpropiedades.cl\/web\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cbenoitpropiedades.cl\/web\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cbenoitpropiedades.cl\/web\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cbenoitpropiedades.cl\/web\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1171"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.cbenoitpropiedades.cl\/web\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1171\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":16152,"href":"https:\/\/www.cbenoitpropiedades.cl\/web\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/1171\/revisions\/16152"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cbenoitpropiedades.cl\/web\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1171"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}